同唔同意連登大部份都係極右保守撚

父權
歧視同性戀
種族歧視
處女情結（但自己又好撚恨破處同食女）

但自己就要人權自由普世價值
幾垃圾既人先有齊呢d價值觀？

同意
仲有崇拜極權 e.g. 普京/納粹
根本成班3k黨

高登仔點點點... 連登仔點點點...

唔係點話人左膠

歧視gay佬都唔得？

有咩問題？
根本香港人唔應該奉行自由主義，無民族意識既人奉行自由主義只會變得更加腐敗

呢d就極右？

仲有
點解右翼思想就係錯？

係左翼思維既人我地唔跟佢果套就係錯

所以先會俾人叫左膠

唔聽左膠話就係極右……

仲有
人權自由唔係左翼思想獨有
搞清楚啲概念先啦on9仔

邏輯題，自己站在極右位置，右到貼牆，你地班人左少少就可以叫你地做左膠啦

冇話你係極右，請勿對號入座

唔聽右派話就係左膠......

連登高登大把支持同性戀大麻，右？

都冇話你係極右

無錯 不過呢度啲人好撚on9啫
個個把口就法西斯
返到現實就成隻狗咁比人屌都唔敢還口

理論上唔係唔講既,但係libertarianism係理論層面
確實講"人權"同"自由" , 不過都唔算得上完善既理論
衰在對"平等"既理解自相矛盾
而conservatism就係對人權同自由既理解落後百幾年
communitarianism就係咁要修正 , 搞到就快同自由主義冇分別

係咪你冇邏輯

依家係左翼嘅人話右翼思想係錯
先會俾人叫左膠
唔係因為基於佢哋嘅左翼思想
你明唔明

仲有
你覺得你自己係邊個？你係神？
可以主宰乜嘢係啱 乜嘢係錯？

維持返自己正常人應有既保障都比人話極右
望下而家香港有無位企啦你

正如你係公司都要扮撐政府
美國佬要扮支持希拉利一樣道理咯

咁你右翼咪又係話左翼錯
話對家思想係錯就等於膠?

係
無一個思想係絕對錯又或者係絕對啱
所有嘢都係相對
只係喺唔同嘅場合 環境 先可以突顯佢嘅特質
就正如我所講
除非你係神 否則你冇可能主宰乜嘢係啱乜嘢係錯

企起右就一定可以話人左/左膠
當然不排除有左人話人左膠

我邊度有講邊個啱邊個錯？

我冇話過左翼思想係錯
我唔認同咁解
但係樓主 口口聲聲就話
右翼思想就係錯 係垃圾
咁我想問 邊個膠d？

補多句，咁你都可以唔話人左，is up to you

咁你要對準op，啱錯關我能事

你虛無主義到, 要否定人既理性同道德能力的話
咁連你都冇能力決定你所講既依段野, 係岩定錯架喎

冇錯我地冇辦法確定,
涉及複雜概念同因素既陳述或者思想, 係100%岩或者錯
但唔等於我地要放棄提出問題, 質疑同批判

你閱讀理解負分？

左膠既意思 唔係因為佢哋係左翼
而係因為 站係左立場話右翼係錯
即係 意見不同者 就係敵人

咁就算樓主唔認同 , 咁又點?
點解唔批評得? 點解批評就係膠?

你覺得你自己係邊個？你係神？
可以主宰乜嘢係左膠？

我真係唔明批評對家"膠"係邊
站係香港立場話中共錯 , 唔通你又係"民主膠"咩?

睇返客觀行為黎定義"膠"囉

香港人無分左右
對住蝗蝻就轉去極右
對住政府就轉去極左
覺得gay佬嘔心=反同性戀
見外國有得食大麻自己冇=支持自由主義
男人=反女權
所有野由自己出發，冇固定立場

利申：我就係咁

exactly

咁叫虛無主義？ 定係你閱讀理解負分？
比個極端例子你
有人放炸彈 除非你嚴刑敲問 否則永遠唔會知炸彈喺邊
有人會認同torture 有人反對
咁想問 兩個立場邊個啱邊個唔啱？
個答案係 冇一個立場係啱或者唔啱
只不過係觀點與角度

同樣道理
左翼右翼思想套用喺唔同嘅環境現實下
有唔同效果
但冇一樣野係絕對啱 或者絕對錯

好似樓主咁 一句ban埋來就話
右翼思想係垃圾
咁邊個膠d?

alt-right

人地有definition 架，我就唔肯定

抄我個名

我唔係反對"觀點與角度" , 同埋難以保證絕對正確
但人總要嘗試建立思想體系 , 而建立思想體系就必要面對同其他思想既衝突
而你就係反對緊依樣野 , 將"提出批評"視為膠

Oh 原來乜論點都冇
話人垃圾係批評
長知識了

所以我點解用"批評"而唔用"批判"囉
表達意見都唔得?

同埋佢都算列左一堆右翼價值出黎
然後指出依堆野同"人權自由普世價值"有衝突或者矛盾
相比平時屌林鄭/薯粉個d , 差弓多啦

*唔

樓主有精神病

左膠又黎左毒發作

exact7ly
除左大麻
利申: 大麻撚同煙剷都係垃圾

一提巴勒斯坦又轉左

處女可表示條女濫唔濫

係呢個左翼當道既社會，極右屌鳩左翼根本就天經地義,呢個根本就係極右革命派既存在原因

相反左翼口講包容，大同，言論自由，但又不停打壓右派就好明顯係言行不一囉

無話唔批評得，但你地state左d例子然後就話垃圾係乜撚野邏輯？
何止膠？直情係左癌上腦啦

為當權者打工吖嘛